點解陳小春犯法冇人跟進落去？

小春哥自己po埋相
點解選舉委員會都唔去拉佢

因為佢係親共派

我都想知，明明證據確鑿

因為法治已死

真，你試下投民主派影相放上網，即日上門捉，
愛國，支持狗隊，政協，分分鐘斬黃絲都無事

你以為佢唔知犯法？佢可能就係知法犯法

香港無法治

推

有冇搞錯 每日關心陳小春自首進度都唔Like 點做野 即刻廣傳！

政協
係大陸車死人都無事啦

政協

係香港車死人都無事啦

有冇人真係報左選委會先？

要有人報警

個個以為fb share下就當報左

推！

公平法冶 仲有奶茶王呢？